走之前記得睇清楚口供紙寫乜同拎副本！！！

如題